1.	Название проекта : Исследование и применение аппаратные модулей безопасности АМБ (HSM) для безопасности финансовых транзакций в ПС (платежных системах).
2.	Цель работы :  Исследование и применение аппаратные модулей безопасности АМБ (HSM) для безопасности финансовых транзакций в международных платежных системах (МПС) – VISA, MASTER CARD, JSB, UNION PAY и национальных системы МИР.
2.1	 Задачи : Исследование состава, назначения и возможностей.
2.2	 Назначения и состав, возможности процессингового центра банка.
2.3	 Важнейшая часть процессинга банка обеспечивающая его безопасность АМБ (HSM).
2.4	 Исследование и изучение архитектуры управления криптографическими ключами HSM.
2.5	 Разработка и написание тестовых программ, скриптов для практического изучения возможностей HSM (АМБ).
2.6	 Выводы, заключение и дальнейшее направление работы НСПК.   
| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО |
   | 161-371 |      |  @utkur |   Маматкулов У.Б |
Спроектировал проект в объёме 110-часов.